+++
date = "2016-01-13T14:43:34+01:00"
title = "2016-01-13"
categories = ["Stageverslagen"]
tags = ["Stage"]
+++

>Ik heb vandaag een aantal pc moeten installeren. we hebben proberen om in een nieuwe server ram latjes bij te steken. in het begin waren er een paar fouten maar die hebben
we op het einde nog kunnen oplossen. ik heb ook meer inzicht gekregen hoe mijn stage bedrijf hun netwerk eruit zien. 
Ze hebben me ook veel uitgelegd over de beveiliging van het netwerk hoe het ineen zit en welke programme ze allemaal hebben voor de beveiliging.